去邊度穿耳好？

想穿兩邊耳窿
可以去邊度搵？
唔太知邊度有舖頭

唔比穿
光復左香港先搞依啲野

認真答你
葵涌廣場地下夾糖對面嗰間
係同一間穿過四五次都冇流血冇發炎
非打手
只係有一次貪方便求其去咗旺中嗰啲mk鋪頭穿 穿耳骨穿到咩左仲要最撚痛係果次以後都唔會貪方便

我都想釘
Mabelle點睇？

Mabelle

Mabelle 有幾個friend喺果度穿都敏感 仲要歪左...我通常喺旺中2樓果度穿到而家 快靚正

我知啊 純粹問下 都冇心情穿
加油！

講下笑姐
其實我都想穿埋另一邊

咁好 葵芳一次幾錢

見mabelle好似要幾舊水？
旺中幾錢？

幾年前好似一個耳窿三十幾蚊 唔知有冇記錯應該都加咗價

個間係咪電梯隔離？

Yes

個間出名 人手穿都okay

mabelle睇你揀咩耳環 幾百到一千都有 旺中就$100有找

一定二樓 得閒去睇下

穿耳珠？

係啊

一次穿兩邊 驚你瞓唔到

..會痛到咁㗎咩

冇得側身訓啫 咁你一次過穿兩邊咁咪淨係可以打平瞓

咪嚇鳩人啦
穿耳咋邊會咁痛

邊有嚇

葵廣

荃灣南豐